冷靜d 各位, 冷對待解決方案

push

支持
push

btw, 要其他人幫手推post d 人先見到

Push